[幫推置頂,621 主題確立！] 監警會，我屌你老母！！！！！！！

依個先係市民依家最憤怒既問題！
出師有名！

而警隊成為政治機器濫權濫暴申訴無門，正正就係我地追求民主進程既最大阻礙！

一日警察仲係濫暴濫捕，我地既示威行動都唔會夠人出黎。第時逐個逐個拉，你講乜都無用！

追究警察濫權濫暴！
要求成立獨立委員會調查！

push

晤盧偉聰 四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會

成立獨立調查委員會 還警員公道
成立獨立調查委員會 追究濫權警員